{"id":1,"name":"Vl\u010d\u00ed j\u00e1ma 2015","station":null,"ts-start":"2015-07-07 10:00:00","ts-end":"2015-07-07 13:00:00","gps":{"lat":null,"lng":null,"alt":null,"ts":null},"scorecard":[{"sn":1,"pp":null},{"sn":2,"pp":null},{"sn":3,"pp":null},{"sn":4,"pp":null},{"sn":5,"pp":null},{"sn":6,"pp":null},{"sn":7,"pp":null},{"sn":8,"pp":null},{"sn":9,"pp":null},{"sn":10,"pp":null},{"sn":11,"pp":null},{"sn":12,"pp":null},{"sn":13,"pp":null},{"sn":14,"pp":null},{"sn":15,"pp":null},{"sn":16,"pp":null},{"sn":17,"pp":null},{"sn":18,"pp":null},{"sn":19,"pp":null},{"sn":20,"pp":null},{"sn":21,"pp":null},{"sn":22,"pp":null},{"sn":23,"pp":null},{"sn":24,"pp":null},{"sn":25,"pp":null},{"sn":26,"pp":null},{"sn":27,"pp":null},{"sn":28,"pp":null},{"sn":29,"pp":null},{"sn":30,"pp":null}]}